訓唔訓好？

陣間要8半起身

no

老實講 唔訓

成個POST好正
先係樓主1999到達文西密碼咁
再係因為一件咁小學雞嘅事開POST
到呢頁仲要有人貼重口味呀婆咸相

我個心情好似過山車咁

條友比人bam左未